\beginsong {Quiero Alabarte}% TODO check [by={Maranatha}]
\beginchorus \memorize
Quiero ala\[D]barte más y más aún,
quiero ala\[F#m]bar\[Bm]te \[F#m]más y más \[Bm]aún,
bus\[G]car tu voluntad, 
tu \[Em]Gracia conocer, quiero ala\[A]barte.
\endchorus
\beginverse
Las ^aves del cielo cantan para Ti,
las ^bestias del ^campo re^flejan tu po^der.
^Quiero cantar,
^quiero levantar mis manos ^a Ti.
\endverse
\endsong
